有冇巴打有做過Wells Fargo Intern

佢地IT department黎左學校開recruitment talk，介紹IT internship，聽落都幾吸引，又美資銀行，又話外國辨公室文化，仲保證一定唔會同普遍Intern一樣去做冇意義嘅task，話實學到野zzz

有冇巴打有經驗或者聽過可以分享下?
或者大家都可以一齊討論下Intern有乜打算

如果諗住報黎緊summer intern嘅巴打們，要開始留意喇!!!
好多公司都開始左application

好耐之前已經去左學校擺booth，我上兩星期報左，未有回音

佢講得好好聽咁，但又真係未聽過intern嘅經驗zzz

推

push

幾好做 話曬都係美資ibank